Sel 16. Septembrikuu pääwal olli Attla ja Juro walla koggoduse kohhus Attla moisas kous.
Kohto laua äres istosid
Hans Herberger Jurost kohto peawannem +++
Hans Lepp Attlast kohto kõrwamees +++
Jürri Mührmann Attlast kohto kõrwamees +++
Protocolli kirjotaja A Neumeister
Kohto moistmist ei olnud.
